交幾千銀稅, 但退稅多過$4000, 變相交稅養支那蝗

交幾千銀稅, 但退稅多過$4000, 變相交稅養支那蝗

劫貧制支那蝗

75%

其實薪俸稅只係佔政府收入10%
唔好睇到自己咁重要